林鄭係唔係帶頭話中國無法治精神？

林鄭：「特赦」違法治精神

茂名：「特赦」所有被捕人士

佢自己唔想做就推落法治度

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

p牌推唔郁，係一個好好嘅point串d愛国藍絲